有冇人過幾日去台北玩？

星期六出發，一丁友去台北毒遊，乜都未plan

台北車站有夜市，好多野食，值得ㄧ遊

有d擔心年三十同埋新年嗰幾日d景點同舖頭多唔多休息

台灣都要plan既咩

仲想去試下杜生介紹嗰間熟成牛排

天日去

我食左，係好食，不過好貴

我見佢booking好full, 2月3到2月10都full晒，得2月2有枱，我2月2班機準時都係7點先到桃園機場

台灣都星期日開始放七日

應該唔少食肆唔開

巴打都係自己？會去邊？

初一去

會 上年去
年三十開始就試唔成啲特食小舖

屋企人，plan多左幾個近郊地方野柳，烏來，九十份